知唔知點解你肥矮毒柒 溝唔到女 ， 因為你打J！！

咁你打少d J啦

未識打J前

打J成癮後

因為無囡所以打j
因為打j所以無囡

agger

咪一樣咁柒

放下條j 立地成佛

對於手淫來說，對自身的危害勝過夫妻房事，因為夫妻房事是在現實中進行的，事情能帶來多少快樂，是現實感受到的，現實中的房事，不會給人帶來很長久的痴迷，一段時間之後，就淡了，就像肥皂泡破了，也就知道是假的了。而手淫，是在妄想中進行的，比夫妻房事更加虛妄，所得到的快樂更假，但是也因此掩蓋了男女之事本身的真相，就像一個沒有戳破的肥皂泡，一直迷惑人。

開始手淫的話，會造成身體發育的嚴重不良，發育的停滯和畸形。

身高成長會嚴重受限，身材矮小，身體瘦弱或者虛胖。

相由心生，手淫的人，那種的猥褻和下賤的氣場，讓人一見就會厭惡和反感，以這樣的外表在學校和社會上，怎麼樣去混！？！？你連給對方一個良好的第一印象都辦不到，那可想而知以後你那慘淡的人際關係了……

手淫的你，會漸漸的發現自己的運氣變得極為的糟糕和詭異，雖然運氣這東西沒法很直觀的說出來。但是，手淫的你會發現自己總是莫名其妙的倒霉，莫名其妙地喪失很多大大小小的機會，若你還執迷不悟的話，就是你這輩子倒霉透頂，多災多難，貧困潦倒，下賤愚蠢，一事無成，體弱多病，挫折不斷的開始。那些經常手淫的人，你會發現好的事情喜慶的事很少很少會輪到你，倒霉破財的事情卻一件件準確地發生在你的身上。你還會發現經常背莫名其妙的黑鍋，被人陷害和欺負。進而在與別人的各種的激烈競爭之中輸的一塌糊塗。

男性習慣性長期手淫上癮，會造成相貌上年紀輕輕滿頭白髮甚至脫髮，張嘴口臭齒黃。體能上虛乏無能。性格上低落孤僻，不善交際，懦弱甚至猥瑣。甚至連正常的婚戀都會受到很大的阻礙。所以手淫者雖然有很強的性慾，非常好色，心目中很愛戀漂亮女子。但現實中卻很難得到心儀女性的青睞，其自身素質決定幾乎沒有機會。甚至手淫者自身根本缺乏與心儀女性接觸的信心和勇氣。而且性格以及體能狀況導致事業自然不會順利，所以手淫者是在依靠父母生活的時期開始手淫，但卻會在離開父母獨撐世面時見到苦果。

手淫的力量

依家男既毒撚，做兵
咪又係因為J到腎虧，成身症狀溝唔到女

快d醒覺吧